除非掟炸彈, 否則唔好幻想可以傷到班FULL GEAR魔警

67暴動期間有1,936人被檢控，约212名警務人員在內的832人受傷，51人死亡（5名警察在事件中死亡；5名香港边境警察和1名来自中華人民共和国的共產黨民兵在边境冲突中死亡)

VS

2019年時代革命期間有2000人被檢控, 約1名警員受傷, 3名示威者死亡

人類大倒退

佢哋D燈好衰呀！可唔可以用水或鏡反光呢？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好快就可以捉哂啦！

除左整完極不穩定自爆既方法
仲有咩穩定化學物質教學?